呢排波台都左好多籃波玩具撚，踢走佢地啦😡

呢班垃圾成撚日借啲依係波台開post, 又咩Tmac, KD, LJ, 收皮啦，人起朵你起朵，依家無人識你呀 成班契弟係到圍威喂，咁大個人仲睇埋班黑猩猩係到玩波，咁鍾意睇點去動物園睇飽佢囉，快啲去幫啲黑猩猩含Jer啦籃波撚，係到嘈嘈貢，成班人獸撚咁見到都作嘔，不知所謂！躝呀！

死人籃波撚，阻鳩住晒睇波 正一屎忽鬼

我依家就係要屌鳩你班星猩猩人獸撚！

足閪自推無人理

咁又係，你都唔係人，你都係返去同啲黑猩猩玩69啦

推

食撚屎啦足球撚

客家佔地主

成日借啲依係波台開post, 求鳩其打兩個英文字又扮有人識，咩FG, JK, FB, JD, 識？識你老鼠呀，黑媽媽，屌你成班都唔係人黎！

推咩post呀契弟，你好贊成我踢你走呀麻？！

足球撚攞腳踢乒兵波好意思講

你呢啲人獸撚真係唔係人類黎，腳踢乒兵波都講得出？！乒乓波下麻，係咪做黑猩猩做耐左扮唔返人呀

見到班契弟係到圍埋互含人形蜈蚣就核鳩突，果種窮酸樣仲衰過利物浦班fans

呢條籃波文盲撚人即時收晒皮

果啲係啲黑猩猩嘅號碼黎，正常人唔會識亦wfc

見到啲契弟鳩寫啲字母出黎就嬲。我DLLM呀！LBL!

叫佢地番去睇動物園 啲黑猩猩爭玩具算啦 成班弱智

咪係，成班垃圾阻住個地球轉，睇下波經都比佢地阻住晒

傻閪先玩玩具

LBL, DLLMCFH, HKC !

駁唔到

乒兵波

依家開你波呀契弟籃波撚🏀🏃🏻，踢鳩呢班仆街走！

猩猩打nba

籃波撚就係呢堆脂肪類人形，扮晒野睇一班黑猩猩玩波，真係嘔撚心

又hey0 tim囝

其實佢身形係 柒 但算襯得好睇 好多毒撚 行埋去 都唔敢出聲比人拋疾啦

體育台應該討論冰壺先啱

睇見樓主咁勤力出post
真係攰埋一份

冇人睇既，呢個post 都係等摺埋。

猿人崛起

你唔係人

籃球足球都係on9

體育台是屬於電競撚的

呢個叫體育台，唔係波台

橙

岩，所以唔包括籃波玩具撚係到！

足撚籃波收皮,呢度屬於gym撚

安答好波

全部都收皮啦 呢度我地冰壺架

冰壺電競撚都可以留低，同黑猩猩玩玩具果啲契弟請去動物園

當GYM撚無到?

Sor, 睇你唔到，btw, 你分配左去gay bar

我地打拳都未出聲

法唔法國法國好多nigga踢波

非洲堆人做乜鳩

籃波直情係黑猩猩專有活動添

你去gay bar 做屎忽鬼啦，咪搞事

做屎忽鬼做得你咁開心真係服左你

屌你老味黑猩猩籃波撚，玩撚猿，阻住地球轉，快啲返去動物園

籃波撚都係屎忽鬼黎，係要博人屌嘅！

kdb?cr7?jwp?

PKSLKD!

大把猩猩踢足波

厹都有鳩啦，唔代表厹係男人

但nigga猩猩踢波係100%既事

厹唔係男人都係事實

YES 小妹

籃波撚全線收晒皮

D籃波衰在唔齊心,你睇獌狗贏米老鼠三冠王果陣成個台嘈到1

踢鳩呢班垃圾走！

屌 猩猩去寵物台算喇 日日俾人當狗咁撚

樓豬班手足呢

做乜甘橙😨

有咩橙得過籃撚幫班黑猩猩吹奏jer jer

足撚咪又係咁

大佬，我地地球聯合軍黎架，同你班黑猩猩圍威喂點同呢

痴撚線 睇下籃球都要俾你批鬥
籃球唔係體育咩
點解唔可以係體育台開post
你咁唔想見到啲英文簡稱咪咪撚睇
睇返自己中意睇個啲足球post
你話自己中意足球嘅時候會唔會都尊重下其他運動

大佬呀，你係咪近得啲黑猩猩多唔識做人呀，依家就係話籃波係玩具唔係體育丫麻！咁你係體育台開乜撚野post 呀生番

駁咗我未

駁咩先得架 sorr, 無留意你添

我屌你老母呀
霸住人地地方仲理直氣壯
死返黑洞啦

程浩波😎

第一日見到猩猩識打字開post我真係好驚訝
希望樓主可以包容下呢班係進化路上苦苦掙扎嘅猩猩

YES 以和為貴

佢地草地散步咋嘛

mj都唔識 common sense都無 垃撚圾

原來你同班垃圾一樣都係文盲，生畜真係生畜，無形容錯你

垃撚圾，黑媽媽，識你老味係老鼠呀識

青 好多黑人踢波

你係咪傻撚左呀厹，踢波果啲係黑人，玩籃波果啲黑猩猩黎架！

不如你具體分分？
唔知你把尺

你無野呀！玩籃波嘅咪黑猩猩囉，其他體育嘅咪黑人囉，呢啲common sense 人類共識黎架啦

厹好波

駁5到
懂得迷路知番先係孺子可教

無架啦手，一次迷籃波，一世做黑猩猩，完！🌚🖕🏻

🏀
🖕🏻

連登屬於籃球
睇負皮都知

少有地負皮多過正皮

負皮完走了

咁趣致 你使唔使我call返個post出黎送你地撚柒去黑洞呀？

班黑猩猩信徒有撚文化反駁咩，識打下字果啲一係岸鳩鳩，一係就小學生不如

哦，MJ等於麻雀架咋

網上RACIST都可以入罪喎